有冇人覺得菜飯好似廚餘？

包括咩上海菜飯，見撚到個樣都唔開胃

幾似

根本一樣，成日話中菜世界第一，但連自己所講既色香味美都但唔撚到都可以推出黎俾人食